[電結他] 我每星期都會寫一個練習

【電結他】我每星期都會寫一個練習含講解

今個禮拜係針對picking及6連音轉16分, 成功彈晒成個練習你將集得以上技巧

Youtube頻道:

fb page 希望大家腸個like比我

ig:

學結他:

毒拎圍爐wtsapp group<毒拎之家>請按:
（只限毒能，mk即踢）

我口殘, 中間o個度唔係trill, 係tremolo , 懶得拍過所以由佢了

點解個個都迫害我

仲有冇